美軍又踩中國底線，美軍在台灣本土訓練，中國又要重新畫過一條「新底線」

符合國情 底線任搬

支持人大通過台版國安法

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

微博之父返來了

美軍來了我帶路

之前又話美軍踏足台灣就開戰？人呢？

打啦 講咁多把撚

底線好似韓國瑜條髮線咁越退越後

印度都唔敢打 返屋企打飛機啦
郁台灣姐係郁美國

有新底線啦

打左70年飛機

又俾人撚到一楝都冇

Afican / Black just shout at US/UK
They don't shout at China haha

唔怪得話要治水，分散注意
明明浸到冚家產都無影

條底又落左一格

班小粉紅叫出兵叫咗幾多年

中國得兩招治國。呃鳩國人有外敵，呃鳩國人無天災人禍。

其實都係得一招：就係呃。
從來唔係管治班子問題。

其實這種 每年都有 以個人身份來當軍事顧問

只是通常低調 而現在是故意高調給你看